% **********************************************************************************
% Great CV LaTeX document
%
% Author:   Asier Pabolleta Martorell <apabolleta@gmail.com>
% License:  See LICENSE
% **********************************************************************************


% ==================================================================================
%
%   DOCUMENT DEFINITION & SETUP
%
% ==================================================================================

% Load Great CV document class
\documentclass{greatcv}

% CV definitions
\cvname{Asier Pabolleta Martorell}
\cvdescription{Graduado Teleco}
\cvbirthday{14 de Febrero de 1999}
\cvaddress{Calle Mayor, 52, 3º Izda., \\12345 Pamplona, \\Navarra}
\cvphone{+34 555 555 555}
\cvemail{asier.pabolleta@gmail.com}
\cvlinkedin{https://www.linkedin.com/in/asier-pabolleta-martorell/}
\cvgithub{https://github.com/asierpabolleta}
\cvgitlab{https://gitlab.com/asierpabolleta}

% Package requirements
\usepackage{fontawesome}

% ==================================================================================
%
%   DOCUMENT
%
% ==================================================================================

\begin{document}

% ----------------------------------------------------------------------------------
%   CV SIDEBAR
% ----------------------------------------------------------------------------------

\begin{cvsidebar}

\cvmakeprofile

\section*{Sistemas operativos}

{
\LARGE
\color{cvsidebariconcolor}
\faWindows
\hspace{\baselineskip}
\faLinux
}

\section*{Lenguajes}

\cvskill{C/C++}{6}
\cvskill{Java}{4}
\cvskill{Python}{8}
\cvskill{JavaScript}{6}
\cvskill{PHP}{7}
\cvskill{Arduino}{9}
\cvskill{SQL}{6}

\section*{Herramientas}

\cvitem{Microsoft Office: Word, Excel, Power Point, Access, Outlook...}
\cvitem{Visual Studio Code}
\cvitem{AutoCAD}
\cvitem{Quartus}
\cvitem{OrCAD}
\cvitem{Arduino IDE}

\end{cvsidebar}

% ----------------------------------------------------------------------------------
%   CV CONTENT
% ----------------------------------------------------------------------------------

Graduado en \textbf{Ingeniería de Tecnologías y Servicios de Telecomunicaciones} por la Universidad Politécnica de Cataluña (UPC, Barcelona). Actualmente realizando proyectos y cursos online.

\section*{Experiencia profesional}

\cvtimelineitem{Mar. 2020}{Sep. 2020}{
{\Large\bfseries Prácticas extracurriculares} \\
{\large\itshape Gesinor Servicio de Prevención SLL}
\begin{itemize}
    \item[--] Mantenimiento de sistemas Windows 7/8.1/10 y Windows Server 2012/2016/2019
    \item[--] Mantenimiento de bases de datos SQL Server 2019 y SQL Server Express
    \item[--] Desarrollo de aplicaciones en Visual Basic for Applications (VBA) y framework .NET
    \item[--] Participación en proyecto \href{https://gesinor.com/empresas-saludables/sensinor/}{Sensinor}. Implementación de un prototipo de exoesqueleto con sensores inerciales para análisis ergonómico
    \item[--] Mantenimiento informático
\end{itemize}
}

\section*{Datos académicos}

\cvtimelineitem{Sep. 2017}{Jun. 2021}{
{\Large\bfseries Grado en Ingeniería de Servicios y Tecnologías de Telecomunicaciones} \\
{\large\itshape Universitat Politècnica de Catalunya (UPC, Campus Nord, Barcelona)} \\
3º curso en la Universidad Pública de Navarra en el programa de movilidad SICUE (UPNA, Campus Arrosadía, Navarra)
}

\cvtimelineitem{Sep. 2015}{Jun. 2017}{
{\Large\bfseries Bachiller} \\
{\large\itshape IES Iturrama BHI (Pamplona, Navarra)} \\
Matrícula de Honor en ciclo formativo.
}

\cvtimelineitem{Sep. 2011}{Jun. 2015}{
{\Large\bfseries ESO} \\
{\large\itshape IESO Berriozar BHI (Berriozar, Navarra)} \\
Matrícula de Honor en ciclo formativo.
}

\section*{Publicaciones}

Pabolleta Martorell, Asier (Junio 2021). \textit{"Improvement of a positioning system for assisted and autonomous driving"}. UPC, Escola Tècnica Superior d'Enginyeria de Telecomunicacions de Barcelona.

\section*{Formación}

\cvdateitem{2016}{
{\Large\bfseries Curso de Iniciación de Entrenador de Patinaje y Hockey sobre Patines} \newline
{\large\itshape Federación Navarra de Patinaje}
}

\section*{Idiomas \& Certificados}

\cvlanguage{Castellano}{Nativo}
\cvlanguage{Euskara}{Nativo - C1 \cvcheckicon}
\cvlanguage{Inglés}{Intermedio alto - B2 \cvcheckicon}
\cvlanguage{Catalán}{Nivel básico}
\cvlanguage{Francés}{Nivel básico}

\section*{Participación en proyectos}

\begin{itemize}
    \item Participación en competición CanSat Caesaraugusta, Zaragoza. Año 2017.
    \item Desarrollo de un prototipo de pedal multiefectos
    \item Diseño e impresión 3D
    \item Diseño e impresión de PCB
    \item Desarrollo de un servicio web en colaboración con el Institut Català de la Salut (ICS)
\end{itemize}

\section*{Intereses}

\begin{itemize}
    \item Proyectos y software de código libre
    \item Administración de sistemas Linux
    \item Desarrollo web
    \item Internet of Things
\end{itemize}

\section*{Otros datos de interés}

\begin{itemize}
    \item Carnet de conducir tipo B
\end{itemize}

\end{document}